頭先聽到個呀叔教仔

：呀叔 ：仔

仔：佢地今日係咁話我講粗口呀
呀叔： 佢地班大陸人咁冇家教就鍾意講粗口
仔： 傻耕耕都唔係粗口啦

能啱喎

...